巴塞喉舌指出馬拉加放水鐵證 球迷集體剪片告皇馬假球！

皇馬對陣馬拉加的比賽，賽前普遍認為馬拉加會放水，而比賽過程則是馬拉加全隊都很拼，C朗甚至險些被剷斷腿。

不過《每日體育報》還是找到了馬拉加放水的證據，中衛維拉紐瓦在上半場30分鐘之後，多次出現故意消極比賽的行為，關鍵位置上關鍵球員失誤頻頻，皇馬取勝也就在情理之中。

而很多巴塞球迷則是剪切了比賽中維拉紐瓦個人表現的集錦，並且要求西甲聯盟主席特巴斯觀看，並且著手調查維拉紐瓦是否存在消極比賽的行為。

不過維拉紐瓦自己多次失誤也說得通，自己本來就不是馬拉加的主力，主帥米高並沒有重用維拉紐瓦，這位球員在對陣皇馬前，上一次比賽還是在4月對陣拉科魯尼亞的比賽中。

但是巴塞球迷並沒有因此原諒維拉紐瓦，而是指責米高在比賽中故意派出不在狀態的球員，以此來幫助皇馬奪冠。

明眼人一睇就知係假波

比番隻盃人啦

廢都有罪

輸到傻撚左啦人地 比番啲面好wo

疤狗真係無恥到

你個名

ok 我講得亂左少少...

謝拉特係咪收咗錢跣腳？

yes
有睇場波都知
馬拉加應該有3個12碼

真係講出黎自己唔覺自己小家個下好嘢
小小氣度都冇
疤迷

比人迫害喎清
仲講咩氣度

要好似巴塞對伊巴3:2險勝咁激烈先唔叫放水

巴打係邊條時間線黎

巴塞輸果幾場
係咪msn集體假波

笑撚死

但是利物浦球迷並沒有因此原諒謝拉特，而是指責羅渣士在比賽中故意派出跣腳的球員，以此來幫助曼城奪冠。

垃圾報
我只信土方既分析
土方出黎分析下 ok

怎樣才算贏疤狗

吹咩

鏝狗

廢龍

鏝

西超既野
鏝狗5好甘多事

我叫達哥教緊我剪片，你地等仆街啦

以後弱隊唔贏波都可以咁?

證據確鑿
快d還返隻杯俾人啦

叫疤狗剪下放題路全集

巴狗真係不知所謂

唔洗睇片都估到啦
馬拉雞贏到我地巴塞又有乜理由會輸比垃圾皇

Agger

做咩恰我鏝手腳

西足一早扣留住左隻杯
原來係等巴迷提供證據

照疤狗咁講擔泥 賓周都打咗成季假波

關你皇狗撚事

唔係早兩日拉莫斯先扮完趺獎盃的嗎?

患難見真情

扣留到8月等證據

疤狗最後一場聯賽黑哨成咁都好意思話人地假波

始終大家係一家人

咁先係放水

疤狗好心潛水到下季咪算 係要衝出黎柒
你唔cut你個隊尾場黑哨精華